搭巴士用腳頂前面個位

唔知你地有無試過，

其實啲櫈個背pat唔係好厚，你用隻腳頂住前個位，你係會un住人地個背隻好似訓左係石春路咁

真係試過好多次，以前我親口屌過一個阿叔，唔該佢縮返埋隻腳

原來你地個個都頂住!